獌同熱狗真係痴能線，熱身賽都踢到MMA咁

好能認真

三杉淳好嬲

痴撚線呢場做乜西

痴能線 以為睇緊MMA

完場會有幾多牌

MMA大賽

好痴線

屌你老味熱身賽45分鐘5張黃牌

預演星期六

曼對住白衫幾勇武 唔反了

成班暴徒

上海好多曼迷

全世界都多

馬sir

紅色=中國=魔性 多fans正常

屌咩報假分 以為gel得

熱狗茅先

小心心臟病呀

有gif睇未

熱狗矛好多

係得熱狗茅
Dele 施素高 cls

獌個金毛